人手時事台過濾post

你地可以擺啲值得喺時事店熱門嘅post入嚟，之後我人手過濾執一執排好啲post置頂個回覆，咁就唔洗追post睇到重點post，希望可以唔會畀五毛洗走啲有用嘅post。
可以賣飛佛個post聽朝睇返。
ps 人手唔會更新得咁密同埋要瞓覺

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

[今次一定要上到熱門] 71個抗爭精華post合集 - 持續更新

日本可摺疊式頭盔「折り畳みヘルメット」用家報告

只有618個香港人支持英國戰線

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

幫手拉啲有用嘅post入嚟同幫推正評去熱門

推

拉

ok 畀五毛洗走曬啲post好啲

無用

多謝你呀

無人care個post

因為對家海量po攻擊
想令到我哋熱度退減同埋行動力不足

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Push

(正視聽)黃金經濟圈係令手足富起來 咪撚再講係人血饅頭

(正視聽)黃金經濟圈係令手足富起來 咪撚再講係人血饅頭

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

[今次一定要上到熱門] 71個抗爭精華post合集 - 持續更新

日本可摺疊式頭盔「折り畳みヘルメット」用家報告

只有618個香港人支持英國戰線

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事